［信報就啱喇］乜撚野班子？！團體啊！！！！

消息指出，行政長官及問責團隊，即包括三名司長、13名局長及16名行會非官守議員，將會捐出一個月薪金予志願機構。

據了解，金額大約等於1000萬元。

唔講都唔覺 呢堆撚樣夾埋每個月呃咗成千萬公帑